Exercice
========

On modélise la représentation binaire d'un entier non signé par un
tableau d'entiers dont les éléments sont 0 ou 1. Par exemple, le tableau
`[1, 0, 1, 0, 0, 1, 1]` représente l'écriture binaire de l'entier dont
l'écriture décimale est

``` {.python}
2**6 + 2**4 + 2**1 + 2**0 = 83
```

À l'aide d'un parcours séquentiel, écrire la fonction convertir
répondant aux spécifications suivantes :

``` {.python}
    def convertir(T):
        """
        T est un tableau d'entiers, dont les éléments sont 0 ou 1 et
        représentant un entier écrit en binaire.
        Renvoie l'entier positif dont la représentation binaire
        est donnée par le tableau T
        """
```

``` {.python}
    >>> convertir([1, 0, 1, 0, 0, 1, 1])
    83
    >>> convertir([1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0])
    130
    >>>> 
```
